其實住監獄仲好過我朋友住副房

有張正常床訓

出咗去仲有公屋上樓

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

得罪講句 如果坐監有得上網自己死埋一二邊
大把人住

所以香港住屋問題真係好可笑

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

送人頭又無效，咪搞啦

監獄仲好好風景又唔洗供。有時d 屋得個望個天。

以後會唔會變左爭住監獄。好似抽居屋咁。

好似玩大富翁咁
個個有地你冇
去到邊都要交租
有得比你抽到監獄你會好開心

呢個真，如果坐監有得上連登大把人狗衝